元朗見到狗車運2個流動廁所走

做乜撚野車2個廁所走？唔通入面有手足？

612
721
831
新屋嶺集中營

Push

睇嚟佢地真係平時係咁忍屎尿

因為驚落單

佢地唔識控制大小便架

好急尿 好急屎

流動狗廁

可能有黑警唔小心係入面瀨左屎 要毀屍滅跡

唔知做乜鳩好撚好笑
但又唔可以笑

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告